【電騙停不了】24歲女中招 被呃26萬人仔

Again Again

青衣牙鷹洲街8號灝景灣，一名24歲姓李女子昨晚報案，聲稱於11月接獲一名陌生男子來電，對方自稱為執法機關人員，表示報案人涉及一宗刑事案件，要求她於內地開設一個銀行戶口，並存入款項。

女事主其後分多次匯款至該戶口。其後，報案人發現其戶口內共約26萬元人民幣的存款被人提走，懷疑受騙，於是報案。案件列作以欺騙手段取得財產，交由葵青警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

仲中計果d只有兩個可能
一係豬咁蠢
一係身有屎

咁輕易就比廿幾萬出去，佢應該都唔志在